相信見到史東斯之後無人會再笑普巴

石頭咁都五千萬，一億男絕對物超所值

英人喎，抵過你普巴

Why not both

買兩舊石棟係度都有用過普巴啦